[新手]顯示卡問題

兩張1070 sli好定一張1080好
主要想玩大作可以全開
求各位指點下

Push

一張1080

1080

Sli 用電量大 同埋唔係咩game都support

一張1080ti or 兩張1080ti

加少少買2張1080Ti

任何情況下都係一張卡好過2張卡
絕大多數的遊戲對雙卡支援都好差

加多少少 兩張titian

唔該晒各位既意見

Ti係咪用黎超頻

如果係的話 唔超頻用1080ti會唔會好on9
新手無知想問 問得on9屌細力d

唔會

張卡自己會幫你超

唔該晒各位
咁如果1080ti用amd定intel好
個人偏好amd

有米就i9，抵玩就A記

見近期amd好似勁過intel

AMD係又正又抵玩
等I9都OK

樓主 小心比人屌

樓主rip

唔會掛

樓主你走先
intel狗好惡架